[童年回憶]3DS玩番NDS遊戲

最近入手左部二手3DSLL
想玩番以前NDS 用R4 玩嘅遊戲
想問有冇一啲for3DS用、類似R4嘅卡用作專打NDS game
好想玩番超執刀、逆轉裁判同應援團

推

電話都玩到nds game la

我電話用細機
玩NDS模擬器好難玩

3ds好似玩到 nds 老翻

你Google吓

快啲走

買二手正版幫唔幫到你？

大陸京當好似有

京東

放nds 加 r4 $100 有意pm

抵到

放nds 70蚊

上淘寶買張銀卡加SF卡